Deadpool 2 死侍 劇透討論區2

睇到射死埋green lantern 片尾就完

琴日戇鳩鳩等到最尾播紅坦克歌先讓走

咪當支持下

畢比特剪左短髮

好睇

原來換導演 唔怪得差咁遠 D笑位好夾硬 劇情悶

最後擋子彈度 我代入咗ryan把聲嘅 tomorrow

雪緒個演唱會叫咩名

屌

狼人可唔可以碎到咁但唔死？

我冇開演唱會

打錯

The Room
Oh Hi Wade

多唔多人睇三級個套？

睇完佢上蒙面歌王覺得講野把聲唔難聽唱歌都唔會難聽得去邊係真 佢本身把聲好好聽

Vanisher 個樣係唔係Brad Pitt?

係啊

有冇人記得嗰個嘔吐仔叫咪名？字幕幾快睇唔切 淨係記得叫XX死

懶型果個又唔知有乜異能

係咪睇到green lantern就完

佢抽返狼人同綠燈俠 笑死

叫時代精神Zeitgeist
個演員做IT小丑回魂個小丑

片尾無彩蛋 on9職員你眼望我眼 無都唔講聲

呢個唔係台灣譯名咩
小丑我知啊有去睇

氣氛很好， 全場爆笑

wade係酒吧邊飲邊柯屎柯尿 cls

用你既勇氣去睇下仲有冇廁紙

一聽take on me慢版就諗起Wade同Vanessa

同場加映：

(MARVEL) 死侍2 X-Force成員介紹

希望大家唔好再笑鳩佢啦，俾人fake到應一應已經好慘

其實兩集劇情都埋埋
真係靠個角色救番套戲

請人果到真係好正

咩劇情真係咁差咩
我覺得條愛情線同埋同個肥仔條親情線 寫得好好

同埋我唔太鐘意fox將d出名既x-men
求其隊入套戲到
Cable係咁，Domino又係咁

Domino 拍得好好喎， 完成度不錯

今集好撚好笑
btw hi Wade

Hi wade

但miss左好多佢既背景

兩小時長度算是咁， 我覺得black black widow 出場好過 black widow

但cable真係差，型係幾型
但冇講過佢係Cyclops個仔

呢集係叫Deadpool 下集先X force主要咪又係帶新既角色入劇發展劇情，有需要咪下集先再提下囉，反正現階段知唔知佢背景都唔影響劇情

逐個逐個慢慢介紹背景又會變左suicide squad咁累贅

弱化左，但算不錯夠man夠型， 立體過thanos

始終budget 不夠， 之前fox 話投資1.5 b, 但Ryan 拒絕左

嘔吐仔一出場介紹能力 我即刻諗起l4d隻spitter

最尾都要鞭綠燈俠屍

綠燈俠慘被鞭屍

b係十億。。。

個肥仔睇到我燥燥地
真係中二病發

你就真係on9，片尾同彩蛋都分唔清，同埋職員又點會喺套戲仲未播完credit嘅時候出聲啊

應該是15億港錢不是差不多200 million US dollars 咩

係想知就埋去好聲好氣問啦，老馮話俾人知走得咖啦後面無野睇

好運呢個能力好屈機

跳傘同埋最後返去隊霖舊Deadpool同Green Lantern嗰度

stan lee係邊

覺得佢好靚女,好吸引,係咪我問題
利伸,冇睇過漫畫,唔知佢係咪黑人

Deadpool Cinematic Universe

法拉好正呀 但點解得咁少對白同得1招

我都覺得佢好charming

佢真心認真去分析，點知得到噤既結果

混血

個造型好襯佢
身材又Fit

記得初初選角比人屌到仆街

Time traveler

Cable 念力表現太少， 下集多少少念力同讀心會比較好

其實佢女朋友無死，佢仲點遇到cable?

咪又係屌咩黑人白人

Cable 本身是omega 級別的變種人， 就算時間改變， 現實改變，佢都保有原時間線的記憶
至於deadpool 佢是打破4維度現實的後天變種人， 本來就知道cable 的存在， 利用自己能力或時光機找cable 就得

咁事實係同漫畫個造型完全唔同嘅

不過final result is very good wor

跟足漫畫我不如睇cosplay就算

等睇captain marvel

返過去隊淋自己唔比自己拍綠燈俠笑撚死
btw成套野最勁係咪爆炸頭好彩妹?

今日晏畫睇ISQUARE IMAX 最尾殺自己唔準演green lantern度 有一半人拍爛手掌

Terry Crews 咁可愛都要咁快死

有冇人留意紅坦克最後爬返上黎

黑人好似冇死到，但之後好似完全冇左，而trailer有拍佢

Cable 呢套係咪鐳射眼個仔

點會咁易KO到佢呀

套戲嘅穿越設定唔洗太深究，當佢女友復活之後其他事都照發生緊就可以

去到最尾個水池仲見到有人掙扎緊
唔會有事啦

佢臨死首BGM係Logan臨死個首sosad

佢仲要係訪問講自己既power

岩岩睇完
面試果度好似睇緊一蚊雞保鑣咁
X FORCE笑撚死
今集高質好多

睇返Trailer
三秒嗰個係咪Kevin Feige嚟

班x-force

點解有個鏡頭係佢打人，
明明佢first blood

唔關事，CABLE 點都會出現個一個時空
同埋唔好同DP 玩認真啦屌

話唔定下集所有X force成員復活

屌頭先睇完
成班以為有彩蛋個個唔敢走

屌成team人一出場就死

屌 仲以為霍士咁夠薑寫死deadpool等佢入唔到averager個世界觀 以報ultron寫死quicksilver之仇
明明就咁斷氣好似logan咁留個細路響度就得喇 最後又死又唔死咁

家陣好似成件事冇發生過咁 好似xmen三部曲果陣 又係時光機咁 睇咗等於 吓？ 咩事又冇發生過 咁過程發生過咩

反正蜘蛛仔都俾sony部垃圾重啟2寫死過條女，你都不如整死埋條女，一齊hehe算啦

其實開場喺屋企用煎 pan擋子彈是咪 PUBG 彩蛋黎？

做乜撚野姐你

點解唔可以真係想睇埋製作人員名單先走？尋日我睇時個清潔阿姐喺隔離煩撚著晒話冇片尾架喇咁樣樣，心諗我留低係想對製作人員表示尊重都唔得？一定要為post-credit scene先可以留低？

通常我留低睇歌list

睇第一幕時都估會唔會個個國家都有d唔同
頭先google左發現導演真係有話唔同地方上映既版本第一幕會有d唔一樣（好似hangover咁）
我估係佢會拎個個國家（如有）個段黎做開頭詳細d個scene （例如日本就用澡堂scene＋對白）
搞到好想睇埋其他地方既首幕

同埋覺得ryan真係同deadpool完全match
之前睇佢幾套其他戲都好deadpool feel

原本對依個黑鬼Domino完全冇好感
睇完之後覺得幾好笑做得幾好

同埋屈鳩Thanos係種族歧視真係好好笑

有無人覺得vanessa 仲係好正
但原來個演員成四十路

依個好笑 一講完即刻比人拍面推走
反而無乜人笑依個位
好多位都得我一個笑 搞到好似傻仔咁
死老婆之前佢跑落街，件衫係綠色係咪想抽6綠俠
但今次真係睇得辛苦 有啲要追住字幕睇先明
生腳個到，係咪有一秒露咗條J出嚟

其實deadpool本人都四十有一

一秒J

扮莎朗史東好正

BLACK WIDOW EX

最後講公字都似想影射佢殺一半人類
Btw 無限手套殺唔殺到deadpool?

NO THANOS同DEADPOOL一樣死亡女神加持

覺得第一集好睇好多
今集笑點笑唔出 係咁擺復仇者出黎 咁刻意 真係笑唔出

又係無人笑依part

可能好多觀眾都唔知Josh Brolin係Thanos
而且寫劇本嗰時可能都未知Avengers 3會hit到咁多memes

如果Cable仲出現
下集抽水Snap a finger #idontfeelsogood 變灰都唔奇

畢彼特兩秒拎飯盒收工

DEADPOOL變灰色

應該又要等兩年先有x-force 要翻煲dp1,2好多次先等到

屌 好認同要睇字幕
隔離幾條臭西對白都未講就笑到猩猩叫咁
連對白講乜都聽唔撚到
唔知係個戲院音響廢定點

依邊講無xman隊員，個邊就關佢門割席

HOPE SOMMER

今次stan lee係trailer度出左

藍毛毛關佢門
仲話冇大粒XMen 客串

正到痴線
仲要係純欣賞覺度

我覺得佢同車路士個Willian好似樣

聽到basic instinct個bgm扯咗

QS PROFESSOR X

deadpool 首歌。。。最尾鬧佢係spider man

四十黎計算高質
,deadpool 1仲正

灰色係deadpool係x force件衫
即係應該真係冇dp3 直接x force

比你地笑下又冇乜所謂既 旨在比多啲人認識下班漫畫角色姐

雖然死曬

同一大班fd睇
個個都打籃波
但得我一個笑

電影趕唔切抽水 變左宣傳嗰陣先抽

夠膽抽我皇水?

全個人灰左
未必有意思

剪走咗
好幾個位都剪走咗其實
Trailer係咁

睇戲前有無拎到

有冇人知一開波個狼人音樂盒首歌係咩歌？好鬼熟

我就係奇怪佢係咪特登拍黎fake 人，
因為佢未落地就瓜左

屌奶星去到邊都見到u

剪走咗
唔係fake

fake我

邊間

旺角ua imax

有無人聽到deadpool講the sun is getting real low

All out of love?

我唔係睇imax

有，同紅坦克講

同意 差唔多每次睇戲都會睇到尾
除咗有次太急去廁所

會睇唔慣

正過佢其他劇既造型

Vanessa 死嗰下

睇番果陣Domino選角公佈之後(成8、9個月前)
連登都有個post係勁踩
點知出到嚟佢真係有種講嚟出嘅正

*講唔出嘅正

原來cable就係後生版agent k

MIB3

最後片尾雖然冇彩蛋
啲歌勁好聽

想問下有冇力霸既資料

因為習慣咗有彩蛋
有時睇其他戲都會睇埋製作人員
先發現一套電影制作原來咁q多人參與
仲要好多地方嘅合作
所以就算套戲幾唔掂
都會試下欣賞多啲

marvel既選角，除左deadpool人間體Ryan Reynolds，上畫前有邊個未俾人踩過
但係次次睇完套戲都會覺得無問題，依方面marvel真係好勁

Dr Strange

唔講完全冇印象
造型咁百變

值得大家二刷嗎？
有冇人已二刷

我睇唔到wo 幾時有

仲以為你陪女朋友睇

會二刷，但係最少下星期先，今個weekend完全無曬靚位

有啲第一次gag唔到個位
第二次就gag到
第二次睇嘅流程快好多 搞笑好多

google紅坦克
力霸唔會搵到
但可能會搵到咸蛋超人

唔知首Ashes出年會唔會有奧斯卡提名
有嘅話都幾過癮

二刷啦你
第一次番盲婆拎粉個到

駁唔到

其實x force啲演員接套戲之前有冇預啲啲戲份咁少?

個個諗住拍到marvel戲今次fat fat,點知原來1分鐘就收皮

可能第二個系列又搵返佢地做呢

睇佢出訪問冇劇入面咁正

LM

啱啱完等緊片尾
全場冇人識笑Martha

係戲入面個造型後生好多 真人熟熟地

人地笑唔笑關你撚事咩

會唔會有第三集？

講下姐洗唔洗起晒鋼咁呀
我家下有屌佢哋唔撚識笑咩，我陳述翻個事實咋喎

咁事實係唔關你事喎，你 咩呢？

知道阿媽係女人要通街講是常識吧

完全估唔到最尾會咁樣抽水法

好正

Air supply 嘅all out of love

片尾見到
好開心好樂觀咁收到綠燈俠劇本個樣已經笑撚死
仲要即刻隊死佢

泰國有香港同日本果幕
啱啱尋晚係曼谷睇

zip it thanos

Peter 可能真係叫 Peter Wis...

死淨佢一個

諗住睇下x force班人點玩 屌你一出場死制一個

根本無敵

想問片尾deadpool可以回到過去

係咪代表部時光機仲用得

咁Cable應該可以返去未來喎

又話hugh jackman唔再做狼人既

回帶的士出來個幕cable 話佢個女叫Hope

夏天

有無人發現

可以
但佢講左話會留係而家嘅世界一陣先

客串嗜

純粹係偷返果條片段姐，佢應該無親身上陣既

除左睇到少少用念力抑壓d病毒 根本睇唔出有用過念力

直接 x force

狼人外傳套戲度剪㗎炸

巴西人
現實唔得
化左就

好似peggy咁

有冇人覺得佢好似wonder women

我覺得佢似Madison Ivy

死淨Peter

南美人好似係襟玩過白人鬼婆

無嘅，變楊過啫

佢最尾冇事

拉丁囡囡都好易殘，特別係長期化濃妝

其實好難講
佢有拍救peter
唔代表其他人無救
而家都任佢講

想問有無人知片尾晒之後 最後一首歌係咩 好激昂 歌詞全部都係粗口嗰首

thank you

哈哈 你好叻啊 識笑

屌你老母臭閪啊 傻閪

成班xmen客串果幕係咪舊片key落去

新片嚟，但細心睇條片佢地係Key上去
應該係分開拍

佢應該係搵班差唔多款嘅演員+cg 拍嘅吧，
我記得睇落快銀同beast 個身形都怪怪地

Deadpool2 同 DarkPhoenix 拍攝時間差唔多

ig見到 唔係我偷拍
我都覺得應該係拍dark phoenix嗰陣順便嚟客串 大家都係6月中開拍

真係快銀

啱啱睇完
超出預期 好好睇
個人覺得好睇過avengers3

好多位都好好笑 由其team force空降死q哂
最後彩蛋仲要time travel
如果狼人有心拍

仲有鐳射眼同storm無show到

咁fd 客串下有咩所謂
咁仲驚喜啦

宣傳片用自己身分算係咁啦

角度唔同左 應該重拍

睇前冇乜點睇d預告同分析 入到場睇真係好多驚喜

跳傘果段d畫面出返晒黎

成套戲 d soundtrack 都好鐘意

係重拍就唔會講咁少嘢喇
之後影住隻狼人手都好明顯係替身嚟

用番 xmen origins 條片, 再執走後面班人

00:10 個位

點會係重拍

點解預告中班x-force有參戰，但戲入面就死Q曬

會唔會deadpool用cable舊時間野幫 avengers?

Deadpool Cinematic Universe
毋須認真

呢個真係估唔到 不過心諗第一個死 其他個d都走唔甩架啦 睇d海報都係得domino一個

有畢彼特呢下真係呆左

其實係咪Domino太好彩燈死其他人

好睇過第一集好多

就算唔死都唔會分到太多戲份
TB同佢條女都係打得一兩下

真係超鍾意BLACK BLACK WIDOW
勁正
個演員有種自然既攪笑感

Budget 有限

咁樣其實仲好，套野兩個鐘，個個都要多d時間，好似avenger咁會好睇咩？

Deadpool 節奏真是好過 av
不會刻意平均戲份又做到合作表現

比peter入都唔明印度仔入
印度仔發爛炸個到笑左

一出動就死其實都留到印象比觀眾，反正呢個都係笑點之一

兩集deadpool都走溫情結局
跳傘冇啦啦個到死剩2個
幾出人意表 好特別

係咪主角鍾意佢唔比佢有危險

屌你笑到仆街

我記得logan問wade?個shot係低炒近鏡
呢到無低炒 不過可能我記錯

如有下集請出 doop

Surge 好正

Deadpool 3D 多不多人看？

你邊度搵到有3D睇

次次m記post都有人講人地唔笑得佢笑
其他戲係咪咁
好少入其他電影討論post
我好少笑出聲

就是不見有

唔使理佢哋
想幫自己打飛機姐

我諗應該玩 扮ironman 2開場

忽那汐里

個名好難讀

其實呢part係咪有心扮007 skyfall個個open credit 笑到我仆街

首歌勁好聽

想問有冇巴絲打見到 Stan lee 出場？好似唔覺見到佢

就係好有個隻feel

Céline Dion好撚重粉

變咗 graffiti

因為佢今次冇客串 得牆上有佢個樣嘅塗鴉

有,係dp手上拎黎支槍

有gotg soundtrack

差仔好慘
明明跟得最耐

錫佢先唔比佢入行
雖然佢最後立功

其實真係似Eleven

I WANT MORE

係咪種族歧視

睇佢打孤兒院到有啲覺得好似死神來了咁
啲死法離奇到

原來又有matt damon客串 睇果陣完全認唔到
佢都幾中意客串 之前thor都有

邊part

邊到有

Cable問兩個呀叔而家係邊年
Wiki話係matt damon

荃灣嘉禾睇到Domino出場介紹自己能力既時候,突然間戲院兩道門唔知做乜嘈到仆街
跟住仲要套戲無啦啦回帶左5分鐘,搞到勁撚掃興,差d想退飛~有冇人相認??

睇完好正 笑位多左，又抽晒DC同Marve 水
估唔到力覇有份

我今日荃灣嘉禾兩點九個場
dp死個時火警tim
個個都搞住望咩事

真係好撚諷刺 Domino一話自己能力係幸運既時候,個戲院就瀨哂野

見到個子宮環已經笑咗出聲
但成個戲院無人識笑

乜我haha point 真係咁低
定抑或啲人真係咁清純呀

Go get him, tiger

Bowie

I never gonna dance again

George Michael
Deadpool 1 上映嗰年年尾死

唔知最後點解vanessa拉wade穿過去嗰下我諗起以前有個condom廣告

碎星直頭碎左

屌google完真係話有佢
呢個真係唔知

屌juggernaut原來係ryan自己配音同做動作捕捉

有冇人知橋腳嗰part
係抄邊套電影

依條女好有twice sana feel

睇左3級版 但今次同IIB咩位有分別
因為上網睇話得2秒差距
係咪DP生緊腳露Jer嗰下？

Basic Instinct

陳法拉

Marvel都已經收購咗，係咪唔會再有下集?

Deadpool 殺曬avengers

我想問deadpool 自爆完四分五裂
如果鐵頭人唔係執佢返去砌返靚佢
條仆街仔係咪會由個頭度慢慢生返成個身出嚟

其實deadpool 係咪無敵

今集真係麻麻地渣喎
我係dp fans都係咁話
最接受唔到dp仲大隻過cable
如果唔係力霸我覺得呢套戲直情唔合格

好威呀眾人皆醉

The sun is getting real low

好多笑位唔明
加拿大 俄羅斯果d
跟住提左某d戲既人 又唔識

上網搵下再睇多次囉
冇人第一次睇就知道晒所有neta

其實睇戲啲笑位會笑就笑左
會明就明左
下下講自己笑完冇人笑
好威好獨特咩？ 眾人皆醉我獨醒？

講句有冇巴打都覺得好笑咪得囉

今保比人壓制異能咪會死

子宮環又有咩好笑?
笑點在哪?

其實我都係 有d位講到明邊套戲入面d咩劇情 我都冇睇過 唔知講乜

已經好過第一集不少

佢咪抽左Cable 得5尺11, 同漫畫唔同

Brown Panther

有無人去Google dubstep

有應該會有
不過d 次序唔知會唔會有分別

穿越時空真係笑撚死

好快 好想見耐d

any skill?
I dont have one i juat saw the ad
youre in

FUCK!

係咪已經無人識行運超人呢套漫畫

其實劇中都瘋狂明講暗講其他劇名 :

that’s from robocop!

Panic room ? Really ?

但佢唔係被thanos詛咒咩 應該都係死唔到
唔關異能事

梗係得啦戇鳩 deadpool不死係因為 thanos 詛咒佢

漫畫就係，電影咪第一集講左

其實有冇巴打見到最後Juggernaut喺個泳池爬返上嚟

宜家接得marvel電影既導演都唔點跟漫畫 最多有d位致敬下

有

無重拍到，係剪接出黎

畢佬應該只係key上去

Ryan 係加拿大人

係佢 佢自己有上節目講

麥迪文出左咁耐鏡都認唔到

係佢啫
但唔一定係實拍

嗰鏡又快又花，驟眼睇個頭同個身有啲甩甩離

你唔講我以為佢真係跳落條電纜度燒死咗

我以為佢老婆提佢 x-men將佢個心擺錯位

我一開頭都以為佢係講緊物理上嘅錯位

《死侍2》Domino首度露出廬山真面目

Wolverine 高過鐳射眼

冇咩驚喜 冇dp 1 counting bullets scene 個種動作埸面
笑位每三分鍾一個

抽左當無事咩

咁你仲想點

其實成日自嘲加拿大既野
又有乜好笑呢

咪話呢點最接受唔到囉
係咪唔講得負評呀

咁點
即係如果滅霸都係5呎11吋高都係合理？

其實真係有能力唔可以叫中二病。

覺得係度串d反種族歧視既人太過敏。
其實成套戲都不斷題

因為美國人成日都拎加拿大人黎講笑

唔單止串racist過敏，重好多女權gag

Dp 俾 力霸分屍完
生番對腳個場戲應該係最多笑位

維尼熊,企起身。

好鐘意紅坦克首 you can't stop this motherfucker BGM

不過我覺得平衡得幾好， 其實X men 系列的大愛同包容都是呢套戲核心命題， 佢只是不想極右同極左

個時間器好番cable係咪可以玩？

其實點解個2條女識維修/charging個未來野

d設備重要簡單過先達整電話既丫叔,不過是鬼但啦。

呢集好撚好睇，笑點多到爆

仲要玩本能gag

未來用得兩飛 佢地可以整到無限飛

佢咪講過話lazy writing 囉 個頸圈得一個number

實拍個頭再key得唔得？
友情客串又唔係咩大不了既事

擺明舊片
咁都要問
係客串就唔駛借晒位咁

畢彼特舊片？
你冇野呀？

成班X-men 閂門個下 係咪好似齊哂人

出少句聲當幫忙

你岩岩落嚟？
紅坦克？

但大舊過X-men 3嗰個

請咁多人出一出場
係咪太多錢

客串錢唔會洗得好好
x-men果班更加唔洗畀

啱啱睇imax有條友戴住眼鏡睇到完場

X-men 果批應該係同期拍緊Dark Phoenix，應該係揾佢地影一個shot key 返上去啫
X-Force 果批就真係嫌錢腥....

另外Brad Pitt 果度，其實佢同導演相熟
(注意，台灣譯名..勿屌)

另一個就唔知點解佢會join，重要認唔出樣....

其實最明顯大咖客串的就是Ｘ特攻隊成員－消影人，布萊德彼特那個短暫出現實在是非常有特色，也成為民眾熱烈討論的話題。可或許大家（包含小編ＰＯＰＯ）都沒注意到一個好萊塢大明星客串在裡面，那就是....

麥特‧戴蒙

另外juggernaut係Ryan 自己做返，其實都慳返一個演員錢既

個time machine 不是壞左是無能量

剛好兩個都是能量型mutant, 充電有咩出奇

自已睇返#113啦
衝出黎柒

呢點我知呀
個問題係放喺套戲度
係咪真係咁好笑

當係演員自嘲 外國人會有同感
gag又真係唔會個個人都覺得好笑

集集都搵綠燈舊dp黎bin c
真係笑唔出

隨時AV4同片尾差不多

唔關事啦
我娛樂行睇
全場八成鬼佬
成套戲都鴉雀無聲
根本呢d gag已經太舊唔入流

都係個句 gag唔係個個受
我個場有人識笑 只集中一類gag唔會夠笑點

x3個件收檔啦 淨係得個撞字
呢集先係juggernaut應有既樣
一出場當deadpool玩具咁撕開一半

成個龜頭咁

佢個鋼鐵人都係大舊咗 係咪因為X-men reset 咗條線 啲人先變哂高大

開頭真係有d悶
直到見到fire fist開始笑到完場

笑片真係好難做。。
重複一次已經有人笑唔出

我睇果間戲院差唔多個個笑位都全場爆笑
又唔會有人叫囂講野 氣氛好好

印象最深全場笑得最high:
1) so dark同dc universe個gag
2) x-force含家產
3）斬子彈
4）片尾

bb腳果度最好笑

唔知有冇巴打post左
好詳盡既解釋好多位

我在ifc 看， 都有一半西人，反應好好喎

Timeline fix左
X-force係咪會有返van

第1,2集風格好唔同，無諗過睇Deadpool會睇到眼濕濕

無啦淨係救個peter

其實劇情上金鋼狼外傳果個死侍係同一個?
即係外傳用雙刀斬子彈果個係佢?

原來Cable去到Deadppol時空時嗰兩個阿叔，一個係麥迪文，另一個係Alan Tudyk

有救van wor

唔係 而家你睇緊既既deadpool 唔係果個識射死光既deadpool

彩蛋有幾多個？
我睇完fix timeline後個場趕人走，所以冇留到最後，唔知有冇miss左

Deadpool殺完自己之後就無啦

Vanessa死左果到有眼濕濕 佢即刻起歌播片頭credit同ashes 又係果啲濕鳩credit就即刻笑返

好心咪撚再睇呢條傻閪啦
睇都唔緊要唔好post出黎丫

咁惡 佢殺左你全家定點
唔好意思

其實唔止重複一次
預告片都玩到爛

有無人發現dead pool 2 time travel 舊野同avengers 4 流出相好似？

響某個大廈幅牆上面有個彩色圖畫係佢個樣嚟架 不過得一，兩秒好難睇到

咁咪正囉 以前成日都有一兩句

Xmen......trainee

其實Vanessa最後有無死？

上集做strip club DJ

冇死 飛刀中頭救得切

唔係話好好睇囉
bb腳算係最好笑

係domino就降落之前以壁畫出現
右面

Negasonic : besides we are x men
Deadpool : no you are x people
Negasonic : you are exhausting

係咪真係原班人馬嚟客串

發電黑人好似有戲份估唔到比巴士撞死

007都抽埋

應該係，如果係用footage ，好似狼人咁，片尾有寫

deadpool 2 時間線應該係201x年，xmen 班人應該要係老年個班
不過算，睇deadpool唔使理哩樣野

巴打

巴打快d走

我幫你頂住

peter parker估唔到得咁少戲份

佢個波好大好正

d中文字幕譯得好差 譯到好尷尬

初初公佈人選我都有份屌, 睇完之後我收返哂

xforce 咁多個剩係救peter

其他成班騎尼怪

最叻仔係佢 仲要好似第一次跳降落傘
但可能有救其他人 冇show出嚟啫

Domino 好 funny 好 natural

抽鳩加拿大總理
mankind要變peoplekind

(唔知有無wow)隻pony原來第一集已經係到

agger

dp由頭屈cable種族歧視到尾好鬼正，死嗰陣同佢講cable, dont judge somesone by his skin colour 笑到我仆街

如果依個peter真係大家想像中嗰個peter W 絕對唔係第一次跳傘

我覺得有機會係fake中fake

同埋唔係笑出聲先叫笑嘅
會心微笑都得嘅

突然諗起一個問題
DP修正時間線救左條女，會唔會令佢唔幫firefist？咁最後個肥仔就俾cable殺左咁？

DP要遇上肥仔，就要俾鋼人捉去加入Xmen，執行任務，既然條女冇死，鋼人就唔會執佢番大屋然後同佢講道理之類，而係同條女狂啪啪啪啦？

肥仔搞出事時，佢頂多咪係電視食花生？應該唔會到現場，然後幫肥仔同Cable打掛

pinkie pie
不過deadpool會提PP都唔奇 兩個都突破第四面牆

唔會係Peter parker啦，先唔講版權等問題，佢唔係話自己冇superpower咩？而且大叔狀態既PP應該係CW公開身份後漸漸大家對佢WFC既狀態黎

Homecoming既PP又係喜歡瘋狂neta舊戲
CW時講星戰、AVG3講異形

Deadpool 打破左第四面， 所以就算改左時間線佢都有記卜

每次都有人衝出嚟懶係眾人皆醉我獨醒咁講啲「全場人識笑，得我笑」之類嘅說話。乜得你識笑真係咁巴閉咩？係咪一定要笑咗先叫識嘢同埋叻啲？

其實我有點唔理解時間旅行既原理，有時似係人番去，又有時似係意識番去咁

生番對腳果part笑到仆街

小熊維尼 笑到我GAPGAP聲

兩者都有
呢度同dofp一樣係意識穿越

.

有冇人解釋下vanisher點解會電死
冇earth唔係應該唔過電咩
利申:唔識physics

依種高架電線只要同時掂兩條就會過電(因為短路)，唔使有earth

所以你要讀下physics

入去問佢

其實點解唔比自己演green lantern

爛片

拍完套戲霉左一排

自抽都乾

最尾笑4

你有睇過套野就知點解

Terry love yogurt

同紅坦克講Sun is getting real low

聽講差得兩秒

利申睇iii

如果下一幕係比佢捉住狂躂就perfect

笑死 當佢係hulk 雖然個size差唔多

Hulk smash

我調翻轉問
D人入去睇有一半對白唔識笑
係咪就叫識野同叻d?
套野好大部分對白都係based on其他電影界reference+英文式幽默
你入到去又睇唔明
咁其實你睇左d咩

Talk to me goose

呢個位我個場都係唔多人識笑

露j同露內臟 一開頭cut頭其實唔只兩秒
2b cut咁少

食到Blake lively當補數

上集都係cut10秒

你係咪弱智

你笑點真係好低

所以你係咪認為咁就代表你識晒其他電影界reference+英文式幽默就高級d勁d

奉旨要同你講識咩
唔笑就代表唔識
自我中心到

其他人唔明唔笑係另一回事
但講「_ _得我識笑」就一定係拎優越感

其實我覺得so far唔洗特別識哂d來源都好笑喎
生腳呀 courage呀 donino d幸運呀
仲有marvel同抽racist水呢d
呢d係人都睇得明 而且已經夠令人去笑去享受部電影
而家睇戲姐 好似上個post有巴打解釋返blind al個度係抽個oscar speech水 呢d唔講都未必知啦
我自己入場睇個陣 brad pitt都認唔切啦
另外話人唔識笑 有d係因為真係無好笑到要笑出聲囉
睇下電影洗唔洗認真研究完先入得場？
何況係呢d搞笑英雄片

最終，Brad Pitt應允了這次邀請，他出現了在片場拍攝了大約7分鐘，而他的片酬就是一杯咖啡，Ryan Reynolds更指他喝咖啡的時間比他拍攝的時間更長。

調返轉講 其實有啲位
係個個都識 但得你咁on9咁都笑

電影的編劇Rhett Reese就透露，死侍演員Ryan Reynolds就是為力霸配音，以及提供面部動態捕捉演出(facial capture)的演員，相信大家也不能認出吧！

製作團隊在拍攝這一幕時，早已打算包括這一幕，他們安放了一塊綠幕在大宅裡。然後，在《變種特攻：黑鳳凰》(X-Men: Dark Phoenix)在幾個月後拍攝時，這幾位演員就拍了這一幕客串片段，最終製作團隊以特技把這兩段相隔幾個月拍攝的片段剪接在一起。

我都認唔切brad Pitt 都係睇完呢個po先知，我仲開心大發現咁同女友講，點知比佢話下你咁都唔知

屌力覇

他們希望以最浪費的方式，在電影中加入一個現時最知名的巨星

今日1545 旺角百老匯後排嗰幾個嘈撚到我以為買錯唔係三級 格硬到呢，係又笑唔係又笑，仲要嗰把小學雞笑聲呢

Btw... 雖然雪緒幾可愛，但我覺得ntw 同佢跑落嚟彈下彈下 好正

黑鳳凰 會唔會反映翻呢一幕?

都唔知係咪睇戲
咁留意咁在意有冇人笑
微笑 唔出聲笑 笑係心得唔得
定笑完即刻週圍望睇邊個唔笑

所以咪問你係咪覺得自己好撚巴閉呀？
覺得自己好撚勁嘅咪直接講自己識撚哂
其他人唔識，唔應該入場咁囉

齋諗個場面都已經夠on9

請注意返，套野係Fox拍

想睇番deadppol客串X-men

Martha個笑位好正
仲要係咁屈thanos係種族歧視

想睇dp客串avengers4多d

其實迪士尼完成左收購fox未 趕得切可以玩下

屌你老母 你真係好撚垃圾

我答你 睇Deadpool囉 On9仔

邊個係力霸

重睇啦

睇完 覺得套戲好悶
唔係唔明d笑位 但好似成日重覆咁
如果講打戲 上一集好似仲好過今集

因為換左導演，開拍第2集果陣上集導演Tim Miller就想將budget放落畫面度，玩d第一集玩唔到既野，但係主角Ryan想將budget拎去請演員，結果緊係Ryan贏啦，Tim Miller唔撈，換左David Leitch (即係John Wick 個導演)

有人叫既紅坦克既 如果都唔知真係要重睇了

好多笑位，好好笑喎

咁我重睇囉

有冇人覺得的士仔同Venom 個博士好似樣，查完先知係2個人黎

Dr. Carlton Drake - Riz Ahmed

Dopinder - Karan Soni

博士靚仔好多喎

原來Riz Ahmed係中東佬，我仲以為2個都係印度佬

唔知譯名使唔使重睇
點知啲中文譯名
我嗰度戲院無字幕

佢媽同佢講完一大堆鼓勵說話果下

一開頭見到香港好撚開心
仲要知係講廣東話唔係講蝗話

學本能莎朗史東好好笑

但點解我記得以前讀physics時話雀仔可以企係上面就係因為冇earth？

雀仔企一條線之嘛，除非雀仔玩一字馬啦

咪話要同時掂2條，又問多次

兩集都搵機會篤炮彈頭個耳窿

我覺得佢好正，細細粒容易食

我睇錯左以為指同一條上掂住兩點

呢條女靚過上一集

Deadpool ：我係X Men
Mega Sonic : Trainee!

有頭髮好睇左

真人應該仲係處
因為真人都係磨豆腐

今集佢爆大技打紅坦克個下好霸氣
紅坦克算唔算有返漫畫實力？
但好似話同hulk同級

係上集個髮型

上集連面形都柒柒地
今集似返個女仔(雖然係TB)

笑死 個個都駁句 trainee 串dp

加拿大個句好mean

算是咁la 但始得無深紅寶石的力量表現

點都好過xmen3個隻

應該好多人都知今套無彩蛋，見到有個人仲霸氣到連時間旅行救人/殺人都未睇就走左。

嗰度先精彩

睇wiki先知原來漫畫xmen唔受dp玩
Trainee應該係講呢樣嘢
只係trainee 唔係真X-men

如果我是編劇，我會安排cable 用念力控制天橋殘骸飛去juggernaut 度， juggernaut 好似av3 的紅女巫爆紅色光波打碎條橋

然後deadpool 寸 cable 阿媽不是jean, cable 好辛苦咁望自己隻機械手

自己英文唔夠好就檢討下啦
淨係識成班上黎圍爐講埋d咩睇唔明都enjoy套戲
咁你地mute左對白佢啦

中間有一段悶到差D訓著
好似都係上集好睇D

Juggernaut明顯Nerf左好撚多喎Ching
你見Colossus都可以同佢55波 然而漫畫Juggernaut係屈Colossus機

Deadpool 是人工實驗，如果受佢玩，會有更多人工實驗

Spider-Man 都去過xmen,但因其能力不是天生，所以學生排斥佢

👀👀

上集講佢點有不死能力個part悶到嘔
敵人又廢到仆街
今集起馬d配角吸引
又無咁多悶場 同cable打都算唔錯

其實新 舊deadpool本身有冇關係？
定係當兩個宇宙咁睇？

Cable 除拿番支搶外基本無念力表現，話哂家是omega , 唉

同埋點解鋼人咁山寨feel

negasonic同yukio係咪marvel電影第一對LGBT角色？

Juggernaut 的真正實力，deadpool 2 有邊個擋得住？ colossus 明顯單打不夠打

邊似

Obviously

睇返第一集已經有抽女權水

同Hulk邊個會贏

理論上 hulk can be physically harmed, but juggernaut can not be harmed
Juggernaut = power stone
深紅寶石等於無限力量， 就算juggernaut 得番副骨都不會死

請問有無巴打有瞎黑鬼婆
Listen to the pain
個段對白

惡搞007個片頭都幾正

.想問下跳傘果時既音樂係乜

AC/DC - Thunderstruck

笑死

Wolverine有俾人踩過咩

同cable打串9DC 笑4

DC都要靠Deadpool宣傳

Martha
我個場得d鬼佬笑
可能未必個個有留意開BvS依個比人抽到2046既位

真係好似邵美琪
不過個角色好有喜感，勁襯lucky呢個能力，就算個樣正經緊果時都有種搞笑氣氛，好正

求解

其實dp死嘅時候，乜唔係除佢頸圈就會冇事咩？

點解要時光倒流？

人地笑唔笑又要理

因為佢想死

DP自己唔願意俾人除頸圈，因為佢一心求死，但Cable唔想佢死，就時光倒流先放個硬幣，等佢真係死唔去

舊deadpool指狼人個個？冇

最精彩係綠燈個段，Ryan Reynolds應該真係好後悔接左

同埋講過個頸圈好難除呀嘛
雖然喺監獄個度無端端甩左。。。

電影版既cable 寫到好似 punisher

今隻寫Dp 同cable 既關係變化幾好
同埋X force 成team 都好正

個黑鬼降落時撞巴士死左係咪救唔返
好慘未落地就死左
明明預告片中係馬路打低條友以為有戲份

其實最後deadpool自殺 如果佢死後比人除咗個圈

會唔會返生

其實點解咁後悔拍綠燈俠？
係搞笑定套片真係好爛？

爛中之爛

含撚啦你
你呢啲撚樣成日以為個個無你咁醒 唔識笑
以為自己好撚出眾 好撚幽默

成個傻仔咁

我反而覺得似TERMINATOR多D, 佢到左現代見到個兩個阿叔我以為會講TERMINATOR個堆對白

電影業嘅未來靠晒你

Stan Lee今集好似喺塊廣告牌上面

諗起佢果陣好似片尾咁收到劇本諗住一定做到好成功既superhero movie就好心up 好在而家dp成功

Stan Lee 好似今次只係有出現係trailer
好似話煩緊官司既野？

我見多米諾落地嗰時 隔離有塊廣告牌上面有佢個樣

鏡頭同個裝扮幫唔少 我都覺得正 但係google就覺得好樣衰

點爛法？
通常呢啲超級英雄片都係公式化架啦
好難好爛架喎

聽聞三級同2B相差位係deadpool比力霸扯開兩截畫面

得一野分別?

依個CABLE好屎.紅坦克都打唔贏

當時唔夠歲睇3級Deadpool，有冇巴打可以講埋俾我聽3級同2B有咩分別？

無左:
nightclub囡囡露點
近鏡爆頭shot

好俠係

好似係

係大廈石屎牆壁畫

係咩

屌你睇完咪知囉

再唔係俾埋honest trailer你睇

請問瞎黑鬼婆話listen to the pain
個段有無巴打有全對白

唔接點識到而家個老婆

如果到最後個gag係可以寫埋識到老婆就正

多謝

仲有抽埋John wick水

點解word of mouth promotion 咁好票房都跌

沙朗史東呢

你點知人哋有冇笑? 你係咪肯定自己笑得大聲到全場都聽到?

Marvel studio 拍既好睇啲定係xmen拍既好睇啲

咁好在你唔係

有狼人客串真係估唔到

片尾差兩秒，係呢個架啦

今日睇完冇呢張

deadpool用武士刀擋子彈個位都好經典，不過呢集變左搞笑mode
狼人入面佢真係用武士刀擋晒所有子彈

今日先睇，咩都無la

好撚大張 想拎個畫架鑲起佢

Say fuck Colossus

我都係咁諗，A1 size 好似係

2b版有冇本能個part ?

Justin Bieber

成隊avengers比佢抽匀咁濟
The sun is falling

見到vanessa一開波就死咗跟住見到"by the people who killed the dog in John Wick" 就笑到停唔到口

呢段Honest Trailer算客氣
你睇下SW8，果條真係唔客氣

hehe

after earth先勁 越講越炆 最後嬲到走人

黑妹幾正

呢幕笑到我痴線

入場睇同trailer有唔同

仆街 淨係返去救peter

見到成班用漫畫解釋套戲笑到我

多米高 靠好運係好正

係 不過冇乜人笑，可能冇乜人鐘意睇John wick

悶

老實講我覺得好睇過suicide squad 同vvd

Bvs

印度佬 啡豹

唔知有冇人問過
Cable 個未來世界係咪Days of future past 個個？

唔係
如果係dofp晨早收晒皮

想知3級CUT左邊到

所以最後deadpool條女番生

Dp炸死自己個陣，咪好似跌咗落水咁，個陣首歌係咩？有冇人知？
記得係女人唱

好似後面無爆血出黎？

X-FORCE偷拍

Justin bieber

入場睇斬完子彈之後冇講對白

係。。。變左oh...

Ashes

Hi Yukio

Put your hands behind your knees and get down on your head

同 kick names take ass 一樣

點解

咁超粒方既片

colossus比佢屌打到咁都叫55波

我頭先睇左
係咪又有對白笑鳩Rob Liefeld唔識人體比例

好笑咪好笑
唔好笑咪唔好笑

你咁執著做嘜春

一開波拗斷隻手，跟住打到牙都甩埋
邊忽五五波

要不是日本妹，佢早就完蛋了

其實有乜好笑
我知導演係拍過jw
咁又點？

跟唔跟足唔係太重要，最重要改得好。
呢個Domino做得好好呀，揮灑自如。

日本仔啲動漫電影都跟足漫畫架，弊在拍得差就死得啦

問下有乜好笑都叫執著

X-force逐個降落個下 笑到

IIb 應該無露jer 呀嘛

大屋入面prof x成班係間房個幕係剪接定真人
呢幕全場得我一個笑

套野好撚垃圾

似係真?

反而狼人最後果度應該係用返舊片

認同
變左全套都係玩reference 同easter egg
同第一集比差好遠

話佢唔識畫腳

who are you?
i am batman

係嘅
不過自問唔係睇得多英雄片+經典電話嘅人
真係無乜必要去睇deadpool 2

第一集都還好, 有個storyline 同埋4th wall break 得無咁奇怪

今集搞到好似旁白咁

Deadpool 2 好撚好笑
不過個場冇乜氣氛
很我同個fd笑到仆街

睇完樓上有巴打貼張圖話cable舊野同avg4 tony手上個舊野好似 會唔會avg4佢地有crossover 見之前dp宣傳都有用avg黎宣傳 問tony可唔可以加入avg 雖然話唔比但會唔會已經算暗示會crossover到 eg dp拎住time travel舊野比tony time travel收石 雖然可能出一兩幕唔會太多

我覺得第一集好無聊，今集deadpool性格立體d之餘，又多咗角色又好笑咗

我個場成場笑到仆街

X force 果段大把人笑到收唔到聲

我個場都係 氣氛好到仆街

好過第一集好多 第一集完全唔知做乜春

岩岩睇完 覺得最尾由佢整番好個舊野至到不斷fuck timeline去玩個到其實唔洗當係真 只係做出黎笑下 姐係劇情上佢冇救過條女 因為見到佢殺左舊deadpool同唔比自己接綠燈俠劇本個到就知應該係玩野

仆街公海開post唔記得打劇透

到依家諗起black tom果句都仲笑得出

今日屯門英皇6點9果場有條撚樣唔係笑位都笑到機關槍咁勁騷擾

笑得太多比女朋友屌

有冇人記得Cable改歷史，塞個銀仔去deadpool 度個陣講左句乜？

睇完鍾意左Cable

得一兩秒睇唔清楚
Quicksliver係咪仲係本身嗰個？好似肥咗咁多咁嘅...
仲跑唔跑到㗎

有qs 咩

隻錶係咪有兩個功能？
一個時光倒流，
另一個係人可以去未來或過去？？？

你講乜9
功能咪就係穿梭時空

冇野get錯

成場得我一個笑

好無氣氛

我想講 未來果時cable係成個人去過去現在好似terminator
但救deadpool只係將時間倒流到開波打之前
如果cable係成個人回到過去，個時間線就會有兩個cable

最後dp返去3個過去既scenes得頭同尾係明，但返去同wolverine打果幕殺死果陣既佢有咩用意，同埋改變左啲咩

個Deadpool 又封嘴又射激光 一直俾人屌話垃圾

唔好咁認真 純粹搞笑 應該冇改變過條time line

因為其實真係唔好笑
有d人連自嘲加拿大人都笑得出
（一個美國笑左n年既笑話）
連抽到乾既綠燈、舊dp
d人仲笑緊
可想而知有d人笑點極低

上集冇睇，不過陪睇果個話好多笑位上集都玩過所以今集冇咁好笑

係囉，叫人唔好睇都應該解釋下原因俾巴打聽先正確

咁笑點極低有咩問題 笑點高d 高級d

想間片尾個個係真jackman

定CGI後製？

Peter見工個幕以為會問佢係咪姓Parker

有 佢話呢套嘢唔夠卡士之黎個sense 係堆xmen開緊會 覺得佢地好嘈閂咗道門

得啦知你笑點高唔識笑啦 收皮啦好嘛 成個post不斷睇你幾清高唔識笑 咁你咪死撚番出去囉 咁廢咁唔識笑你係到做乜春姐 定你覺得自己好笑過deadpool所以係到做on9仔引入笑？

人

係呢幕喇
真係老咗肥咗...仲可唔可以跑得快過子彈啊

有冇人留意到一開頭係香港 酒吧入面條女好似幾正
會唔會有巴打有details

Talk to me goose呢句好懷念

第一集好睇啲其實,
今集有啲悶
同埋deadpool 成個happy tree friends咁
hi 一hi 就斷手斷腳

唔講抽水果d xmen果d
小朋友腳會笑下啦掛 又係無人有反應

DC universe咪會笑左下
但抽其他野又係靜到仆街

我都諗過呢個問題，不過whatever啦

有朋友話睇死侍唔係睇D 美式JOKE位.. 話剩係睇故事都夠啦..
第一集佢已經踩到死侍唔好睇, 爛片一套..
都唔知點解仲要堅持去睇

死都同我地講睇故事都夠哂啦, 唔識笑都夠哂啦..

有左隻錶, 之後DEADPOOL 會唔會玩TELEPORT....

我都覺 條腿好正著埋高踭鞋

dp最尾係咪回帶返去救返條女

笑撚死
btw今次冇留意stan lee有冇出場

同mib3 一樣
同一套野肉體穿梭同精神穿梭都試過
你當佢2樣都得啦

睇deadpool 同 AV3 係分別
Marvel 同 漫畫撚唔會出黎
話原著點點點 咩咩唔合理
睇黎係少左班小學雞

anyway, how is your sex life?

見到共產粉腸好想笑

張poster有聲
Thunder~

咪話咗佢要修正 緊係冇關係先要修

勁好笑，係到屌
成間屋都無人

咁都唔明 john wick死咗隻狗會瘋狂殺人復仇
Deadpool死咗條女會點呀
要點到出黎就唔好笑啦

串鳩dc都好撚正

磨碌今日仲要畀人撚

唔係好明點解「Peter」會係笑位
一直以為係Peter Parker

呢幕得1,2秒
完全睇唔切

佢形容有對翼果個係咪講緊天使

呢幕太短啦屌
笑埋再分心又睇唔晒

雪緒
好想同佢瘋狂hi bye
不過個人覺得真人冇dp2造型咁靚

john wick點個笑點fb都俾人玩爛啦
仲點笑得出

得啦
知道要笑先代表識野啦

dp做乜都要笑架

其實係唔係真係搵左佢地做cameo?

片尾狼人就幾肯定係用返舊片

迪士尼會買返deadpool

咁以後係咪變返合家歡

根本呢d gag已經玩得太多
等於tvb仲叫劉江上台講「講呢d」一樣咁尷尬

其實點解要係咁講cable 係racist?

咩呀？一言堂呀？
話唔好笑就要死出去呀？
要附和你覺得好好笑先可以留言呀？
你寫明個post係圍爐打飛機咁我咪錯囉

因為佢射死咗個犯

好唔好笑其實好主觀
第二集好多位都係將第一集嘅野再做多次
不過再加少少變化
我就覺得仲算好笑
未去到銀河守護隊不停重複Drax/Groot做古怪嘢咁枯燥
可能再拍第三集就會多左，變左Hangover 3自動收皮

話唔拍DP3, 直接出X Force

漫畫原著deadpool有冇俾人改造到好似舊deadpool咁？

如果佢唔係9up，其實係明智
第二集未上都已經好多人唱淡會爛

笑咪笑唔笑咪唔笑
洗撚要你哋去judge咩
咁都有得嘈真係痴撚線

識笑有見地
唔識笑有智慧
好似係咁

暫時未知會唔會成交
但係迪士尼應該冇咁蠢
DP喺Fox手上又唔係啲咩壞事，又冇做臭Marvel個名
咪當互惠互利囉

認同
好笑咪笑

有個傻鳩係度嘈問有咩好笑 佢笑唔出
呢啲好主觀嘅姐

唔知典故，笑咗，又畀人問知唔知笑嘜
知典故笑咗，一係又畀人問有咩好笑，唔係就話不斷loop舊橋

大家睇戲開心咪算
下下要知個典故咁好大壓力姐
輕鬆啲啦

啲唔識笑撚真係好煩
人哋笑唔笑關你春事咩 成個八婆咁
可能有啲人二刷緊
可能有啲人真係唔覺得有咩好笑
可能有啲笑得無你咁大聲咁失禮
你笑得多要唔要行出去要戲院頒個獎畀你？
其實有無諗過係你自己笑點極低
係又笑唔係又笑？

好似dp講完fox唔請出名嘅xmen
鏡頭一轉成班大粒客串 我全撚部都認得
但其實有咩好笑 我都只係wow咗一聲
你唔係真係以為得你有睇過xmen呀嘛
你個優越感離哂地喎
乜無朋友畀你曬依種優越感要上嚟曬咁可憐

只係每個人嘅情緒笑點性格都唔同
你做乜春要將自己嗰套套落人哋嗰到？
即係我睇titanic唔識喊=唔明套戲
即係我睇conjuring唔覺驚=唔明恐怖位係邊
即係我睇星爺唔會笑=我廣東話唔夠好get唔到

啲唔識笑撚啲logic先係最好笑
乖啦大個仔啦 唔好咁幼稚咁井底啦
咁把閉咪好似av3咁開個笑點post囉
其實入到嚟都無幾見想知你哋識唔識笑
每隔幾個就有一個唔識笑撚
真心煩過啲八婆 收嗲啦傻閪

其實邊有可能得佢一個笑，根本就係扮撚哂野攞優越感

最好睇緊果陣由佢地帶領笑位 佢地笑果時其他觀眾先可以笑

依到大把人都係咁
成隻雞仔咁

如果爆左po希望樓主下個po加個【識笑先好入】之類字眼喺標題
費事啲睇笑片問人有咩好笑 死老豆咁款嘅人煩住哂
到時寫到明都仲入就冇得屌返人一言堂啦

下？係咩？
我覺得好好笑喎，由頭笑到尾，字幕又笑爛gag又笑，笑到肚痛！
咁點？我咁樣就笑好低等？你唔識笑就好清高，好識鑑賞電影？巴打你係咪想表達呢個意思？

咪係煩到西咁 冇人想知你笑點高定低有冇笑 但剩係知係咁係到踩套野唔撚好笑跟住懶係眾人皆醉我獨醒咁真心煩 得啦知你笑點好撚高唔識笑啦 過主啦屌 頒個面癱獎比你洗唔撚洗

狼人個part係狼人前傳到剪出黎既
佢根本無係套野到演出

個幕好撚正
仲有擋指彈真係好正

擋子彈笑到仆街，一開頭砍左粒子彈仲呆左呆，真係咁勁？之前笑到仆街

拗腳露JJ嗰幕笑咗
仲有跳降落傘都好正，成team死晒
其他感覺係普通超級英雄片劇情，所以唔覺得好笑，反而感覺好認真，但佢又講操口搞到我硬喺覺得怪怪地
本身諗住睇復仇者聯盟，但戲飛太貴，所以轉咗睇哩套

一開波係場景係香港
跟住個招牌寫住「死侍」
我仲以為係預告黎

想問最後個個huge jackman係真人客串定CGI後製？

舊片

但佢有句新對白

後製加上去？

無講過嘢
得deadpool有講

jackman有講一句…

我意思係狼人句嘢都係本身有

句野唔係回應緊新deadpool殺舊個個嘅畫面

有冇巴打記得個句講咩？

都話除咗話stryker搵到方法封住佢把口之外就無講過嘢
得個表情咋

thanks

同埋狼人段片好明顯有好多噪點
一睇就知係舊片edit

呢個post有兩類人
1. 套戲好好笑, 唔笑嘅人好廢呀好似睇唔明咁, 唔似我咁叻
2. 套戲唔好笑, d人係又笑唔係又笑好廢呀笑點咁低, 唔似我咁高級

咁巴打你係邊類

淨係想表達呢人覺得好煩, 得罪咗你嘅話sorry

係咁講trainee，煩到嘔又唔好笑

我覺得好好睇
好笑過mcu d爛gag好多喎

以為三級有波睇點知得條啫啫仔

其實講笑好講context, rickroll够好多年
Disaster artist嗰時播又咪幾好笑

Wolverine: Wade, is that you?
套X-Men Origins: Wolverine已經有句咁嘅對白

Deadpool headshot Wade.

Deadpool: Just correct the timeline.

好似係咁

當然啦，你睇mcu都唔係為睇gag嫁啦，但deadpool2用用搞笑做主打都完全唔好笑囉，deadpool 1我仲笑得出，2真係唔掂

我反而av3唔識笑
Drax個啲

特罪講句，兩類都好煩

第一集冇期望入去睇係幾好睇，第二集真係垃撚圾

呢集真係睇一半已經想走
想像唔到d mk 仔/跟風狗點睇呢套戲
d 舊戲reference 多到有d 過火

有冇人睇到喊咗
啲frd笑我喊
但明明佢同女朋友道別嗰度好撚感動

好似冇貨賣要炒冷飯咁

dp1 起碼有條主線
reference 當bonus

dp2 就reference 做主線
劇情當bonus

已經唔係好唔好笑
而係真係好多人根本都睇唔明

我都覺導演見依條路線食到水
就大量 刻意加入勁多
第二集都仲叫做okay
如果第三集仲係咁樣玩真係睇到悶

係，拍緊黑鳳凰個時，特登拍咗哩一幕比佢地key去deadpool 2

咁先正
跟返漫畫 9up 無極限

快銀肥咗好似布偉傑染銀髮

原著是咁，看得明就好好笑

原著原著原著
漫畫漫畫漫畫
得啦知啦
我冇話唔好笑
我都係deadpool 電影fans
成套漫畫照住拍出黎好冇

尋日朝康怡9點場有條撚樣自己一個睇 咩都笑到大大聲仲要自言自語 叻喇叻喇知你識笑喇

係咪佢變左肥仔原平個奸角位

點解評論一套笑片唔好笑
就要扣我帽扮清高
我又話識笑係低等咩
笑點低無罪架喎
係你自己思覺失調貶低自己笑自己姐

巴打因住俾人咬呀

梅艷芳

屌上次睇avg3後邊又係有條撚樣係咁
條友個樣係咪成個弱智咁樣？

都唔係鳩up

就算漫畫鳩up 最多都係 A2CD五67八玖, 有條線
而家係A紅8六灱39xaakc, 中學雞剪片咁, 係咁扮其他人之後加埋一齊就出街

原著好睇唔代表換落電影就得
睇書睇文字係你自己控制個故事節奏
角色既語氣聲線
好大部份係你自己幻想出黎
即係部份故事觀都係你自己個腦構思出黎
個笑話喺書麻麻地好笑
但加入自己既方式喺腦海出現
又會變得好笑左d
所以點解d小說改篇電影好多都係無咁好睇
因為電影係會無左讀者自己既個人思想

講得出呢句竟證明你根本無睇過漫畫

今集刻意加到over 咗
悶到抽根

根本就成套英雄版搞乜鬼咁
但搞乜鬼仲好笑

basic instinct 入面既sharon stone

有無news/link 有講可以睇下

最正都係降傘開始到dp 俾人分屍個段

dominos 好有魅力
由佢出場同dp鳩up個part已經覺得佢幾有喜劇細胞

呢個真係形容得好好
完全亂黎
仲差過bvs mos jl 果堆垃圾

想看正經片都不會看deadpool

根本兩集都無劇情

上集老撚土主角低潮最後英雄救美，笑話又美式

今集dp人物關係多咗描述，感情位細膩咗表現到佢想做英雄，為咗改變世界唔介意做醜人，gag位易明咗又多咗，又多咗角色睇

上集吹到幾破格幾創新入到場睇認真失望，今次無咩期待反而又okay

諗住笑下先睇
結果悶到仆街
最好笑果d trailer 已經出曬

Deadpool 的系列我的確不是全部看完，但10個有9個美漫fans 包括外國的各大媒體都明確指出 deadpool 已算是最忠於原著表現方式的漫改

Domino 是變左黑人，但果種funny 同chill 的確表現出來

反而scarlet witch 的脆弱同神經質就完全表現不到

Black widow 每集搞噯昧之外基本上無性格表現

你up乜柒

Ready player one 都有很多人看完話好悶，但動漫迷次文化愛好者就覺正，各花入各眼

鳩up 都有個譜啦大佬
連過街老鼠babygroot 都屌鳩你

dc 狗夠話bvs mos jl 好有深度, 係世紀大片添啦
事實又係唔係咁呢?
一句各花入各眼, 班dc 狗無撚敵啦

唔關睇唔睇得明事
係本身個笑話唔好笑呀
john wick呢d樓上都換出黎話好笑
知唔知呢招玩左幾耐？

點解話cable 係Thanos？

Same actor

唔好笑咪唔好笑，周星馳都唔係個個gag位好笑

周星馳都要祭旗

宜家個問題係成套戲唔好笑既佔多嘛

係咩?唔覺wo

好笑過第一集，至少我個場好多人識笑

我看兩場都勁多人有反應

個劇情明顯豐富過第一隻,人物描寫明顯深刻過第一隻,如果因為笑料多左(或者叫易明左)而話剩係得笑料。

咁我完全唔同意,個感覺係完全相反。

同意

喂唔笑又屌笑又屌
依家唔識笑係高級啲？
有啲位我覺得好笑咪笑
我理得你地有無笑姐
唔想聽到笑聲嘅，自己包場睇啦

利申屯門場，屌你老母臭閪

好睇 好有感情 感動有些少😂但唔會要酸出黎 搞笑返 歌曲好正佢愛人出場就要死
擋子彈擋一粒好有型之後中哂

真人都好正 睇樣唔似92年

而家好似係唔笑先畀人鬧喎

唔同導演，睇得出有分別

我都好想熄左的士d 印度音樂

Limbo巴打我留意左你好耐
點解你講嘢咁撚多書面語嘅？
大陸人？

有脫髮危機

由頭坐到落尾，今次啲配樂超正

想請教下咁多位最尾嗰段文字其實有冇特別意思或者有啲乜嘢暗示

好正

上網睇完其他人解釋終於都知道乜嘢事
因為太敏感已被刪除 留名等出碟再睇

係咪指緊依套戲製造左15000個職位空缺出黎嗰句咁上下？
暗示今次係大製作？

就係嗰堆字
唔知原先係有定係點啦
我估佢嗰啲字應該代替左死侍時空穿越殺死BB嗰隻彩蛋掛

Fox好多戲都會喺尾部分加呢句
其實目的係想你睇正版，或者多謝你支持正版，因為呢套戲係15,000人嘅努力製作
DP1都有呢句

同劇情無關
只係要你支持正版

如果你咁都唔覺
咁周星馳你應該段段都笑架喎

原來係咁
真係好小留意fox片尾
多謝巴打解答

等出碟先 再支持

有個位唔明定漏左無睇
主角同肥仔係監獄明明比人困左出唔到去
後尾就無啦啦出左間玻璃屋
我覺得好睇過第一集
而且好好睇
好耐無試過係戲院笑到咁
我覺得係其他人比反應最好笑
倒如跳傘 本身咁死都未笑 deadpool一比反應就笑到停唔到
又好似抄本能個下同之後行
其他角色一比反應講句really我就笑到仆街
好多笑位都笑到...
有d位唔明 我覺得都ok
最好笑個d位 你唔明都應該笑到（笑點高另計）
不過擋子彈個位真係要睇反狼人 會笑得更厲害
有機會會2刷
當笑片睇都值回片價

應該漏咗，我記得有幕係道門開返

我記得係其他玻璃房開左
但deadpool個間無開 之後deadpool試開 話開唔到 之後就無啦啦出左黎
不過可能我睇漏 個時我睇到呆左呆 做咩無啦啦出左黎

其實真係好多笑位
淨係肥仔同支筆都笑左幾次
Deadpool比人打到仆街

唔緊要，我都準備二刷，到時咪知

點解無人講一開波殺班香港黑幫
bar臺 入面個條女

有D似譚x環

擋子彈無: That really fast
雖然都ok笑到

岩岩睇完，好好笑，有d位全場都笑到仆街，睇返上面d人係度嘈，好唔好笑其實都係主觀野黎姐，笑點高同底其實都好個人野，做咩要全世界人圍住你轉

係，佢再打落去分分鐘好似dofp個colossus,同今集dp咁俾人腰斬。

淨係句never dance again已經覺得好好笑

有個位我真心大笑左
我個 fd 問我做乜鳩

peter 係飛機到話
唔知 cable 會殺幾多人
但係太陽就可以殺死好多人
跟住係咁搽太陽油

狼人真人 huge jackman
就係有皮膚癌
跟手叫 fans 記得搽太陽油

好叻呀你 識笑

唔係認叻
果下真心笑撚左出嚟
但係全場得我笑
個fd心態係你笑乜撚柒鳩

有小小唔開心

純粹好奇想知道你笑點係咪好高，有啲咩戲你係覺得好好笑架？

好笑同唔好笑呢d 咁主觀既野都有得互屌

係咁on9嫁啦
人地覺得好笑又要話人笑點底，人地話唔好笑又要屌人走，其實都唔知做乜鳩

我自己笑點其實都好低
av 3我都會識笑
dp都會笑
只係有時見到抽黎抽去都係果d
覺得有d厭惡

我就覺得好笑過第一集

無拿 citizenship by Descent的坡仔

屌王晶就個個都識屌
屌dp就主觀野黎

you’re so dark
問cable係咪from DC Comics
笑到痴線

屌拎王晶黎講
王晶比都比唔到呀大佬，黎黎去去只係得侮辱女性同物化女性既色情笑話，用色情笑話唔係問題呀，問題係同一個Gag用左廿年迫人受而又唔理個社會變左

Dp無錯係好多低級笑話 但唔可以話佢只係美國流行文化Gag，更多係全球普遍既社會定型同流行文化Gag
先唔講你要好熟流行文化先明果埋，最易睇到果D流行文化Gag位（電影）好似007、Harry Potter、StarWars⋯⋯呢D全球都Hit過上過（又成日重播 ），幾乎每代都會接觸下，對個梗有一定既認知，不過如果硬要話你從來無睇過都吹唔脹

主唔主觀既笑話舉個例：
鄧不利多張相就下面打句You shall not pass

唔明既人：哦。／乜撚野事咁好笑？
明既人：屌 甘道夫X鄧不利多

貼潮流既gag就好笑就有欣賞價值架咩
唔好笑就唔好笑架啦
所謂既貼潮流既gag咪又係喺fb玩到爛
抽黎抽去又係舊dp,DC,綠燈咁
John wick上面話好好笑
我都唔知喺fb睇過幾多次
咁鐘意炒冷飯用王晶比如最切合不過啦

理論上係咪聽完deadpool每句對白都要笑

成套戲笑左Martha個度only

你咁叻唔知係FB睇左好多次類似既野，咁點解要入戲院睇DP ?你應該知佢本身就係咁既戲啦
喜劇動作電影加埋主打佢第四面牆就係咁既特質出現⋯⋯一係你講下你預想中佢會講咩

網上出現過既野就唔比出好撚專制，所謂共鳴感來源於生活出現大眾接觸到既野，下下生安百造Get撚到？

不過我建議你下次呢類電影都係唔好睇啦，唔適合你之餘又要曬你時間搵Point屌 睇番王晶啦

冇研究開marvel系列真係有勁多位都唔明做緊乜
上集內容就簡單得多
而且deadpool個風格好似唔同左

因為拍戲中途換左導演同配樂。
上集導演想今集主要改善鏡頭畫面，但RR想拎錢黎請多幾個Cast，傾唔掂就配樂跟導演一齊退出
所以今集就搵John Wick個導演同Gotg1個配樂黎頂上

佢又無講錯,周星馳d戲睇到識背都睇落去。

不過王晶就不了,原因唔關炒唔炒冷飯事,係因為炒得勁on9唔好笑。

怪唔知香港仲有tvb同王晶
炒冷飯都可以有貞節牌坊

最後狼人出現果幕 佢返去殺左自己？

笑到仆街

FUCK!

乜都扯埋王晶TVB黎講似乎係你
係啦係啦叻啦叻啦最叻睇得最透徹係你
呢套戲種唔啱你睇架啦，所有有致敬位有低俗笑話有潮流文化社會文化Ref既戲都唔啱你，你咁叻自己拍套啦 記得唔好炒冷飯

乜撚野都講炒冷飯你最叻

又黎要跑得快過隻馬先可以講馬
講套戲唔好睇就要自己拍

你睇下我一開始係覆你D咩？

你自己果2句：
好笑同唔好笑呢d 咁主觀既野都有得互屌
屌王晶就個個都識屌
屌dp就主觀野黎

講緊笑點主觀與否個問題呀
答你一堆野你唔撚睇，剩係搵左句有引用番流行文化落去電影到，就話自己晨早係FB睇過幾次啦

係你最後講乜都話炒冷飯，咁點討論都無用啦，唯有建議你唔好睇呢種戲
BTW你拎王晶黎比咁弱智，我唔應該同你傾咁耐係我錯

應返第一集個尾

拍到成套搞乜鬼咁
唔用王晶比搵邊個比

btw為左套戲鬧人弱智？
係咪阻住你搵食呀？
咁認真做乜鳩姐你

有無完整reference list
Deadpool既reference可以開過大學101course

Google暫時Reference搵到好似呢個最多
不過RR話都過百個可以唔齊

話唔好笑果d其實睇開乜
我女朋友冇追開marvel少睇美國野
一樣好多都笑得出

有幕串Matthew McConaughey 係咩意思

佢片頭係唔係抄007

全場戲院笑得最大聲

會出加長版。

係

臨尾出字幕之前都有幅畫
call me pool, dead pool

同埋用你嘅勇氣去睇下仲有廁紙

邊part 有塗鴉？
冇留意到

係幾好笑
睇得幾開心
不過個主線都幾薄弱
主要都係介紹左x force既人
所以套戲既討論點得返一堆reference

當笑片睇就ok

有無興趣介紹幾套笑片嚟睇下
好想知你平時睇開咩

Hi Wade

以為揾josh做會玩好多thanos,
點知玩得一句
咁揾其他人做都得la

玩黎有咩用呀 咪撚咁小學雞啦

點會五五波，個頭都打到扁晒，juddernaut一啲傷都冇
唔係兩條女偷襲邊制止到佢

首先你要知道cast Josh做Cable唔係因為佢做Thanos

加拿大睇第一個地點係香港

其實係好笑
但條主線撐120分鐘可能有D弱
我自己就好enjoy，上網睇人話要好熟culture野先識笑我都有D擔心
但就連比我拉入Marvel坑既男朋友都笑得好大聲
不過的確身邊有朋友話中間有D時間係悶左D
節奏上佢係有少少散亂，比第一集個種爽快無疑有少少拖長黎做既感覺
不過拿老老實實，入場睇deadpool都係想睇打戲
同睇佢嘴炮mean人姐 我自己就覺得值回票價啦

串佢講野果陣個嘴好似含住野咁

韓國睇都係香港

呢兩個地方冇片頭掛

不停用thanos 仲悶

見好就收
下下玩DC 蝙蝠俠都唔好啦

以前斬子彈真係幾型

話時話Deadpool2票房過咗1JL未

死特

預告有佢

Just keep Livin 係MMC嘅口頭禪之一
佢成立左個基金叫just keep livin foundation用嚟幫問題青年

啱啱睇完終於入得黎

睇黎今次Juggernaut應該跟返漫畫係X教授個細佬

2017年短片《死侍：好心沒好報》
變左短片?

係呀

澳洲睇都係香港
不過發現好又多戲取香港景
都係會自動用簡單字/講普通話

2b同3級cut左邊段？

唔鹹唔淡嘅佢哋比你幾錢，我出兩倍

跟住張卡用簡體字寫紅蓮

今日先睇 以為佢真係會死 喊撚咗出黎
每次鋼人比人打 都覺得好痛 好肉緊

DP簽名簽Ryan Reynolds

依度應該得你以為佢會死

應該全場得我一個咁

死就應該會死，但係聽到之前Thanos話時光機可以用2次就知道第2次一定用黎救DP

我以為成班人嫌佢長氣直接除頸圈即刻彈返起身

有一幕話童子軍隊長奇雲(大約係咁上下) 其實講緊咩?

Scoutmaster 係美國其中幾單最出名sex abuse case
Kevin影射緊邊個唔洗講你都知

降傘首歌好正

睇完dp2,復仇者4班人復活會唔會關Cable舊時光野

好似俾個女禁錮

X force笑到仆街

In x force個到有一到又係笑死 講到dp話想搬去一個只有低等生物既星球 黃鼠狼答 加拿大？ dp：你收聲啦我屌你老母

是阿哥

係喎 記錯左 多謝改正

唔多掂喎套野

你無錯
佢台詞係
肥仔：你為咗防止你呀哥讀心所以戴頭盔？
Nibba：係，不過佢都要坐輪椅所以打和

根本d人死撐
不過連登就好現實既
marvel戲成個幾禮拜都爆唔到第二個post
你就知乜事啦

琴日岩岩睇完
我覺得好正喎 點解咁多人覺得唔好睇
不過入面真係好鬼佬gag
有d應該係笑位黎 但冇人笑 好靜
利申 我有d都唔明 一樣靜左 但覺得果d係笑位

記得有幕cable係架車到一槍殺左個黑鬼
Deadpool大叫 你種族歧視 果幕真係笑到仆街

反而avg3嚴重吹大左 真心睇完好失望

講開有無人有睇越黎越爛既sharknado?
dp問完sharknado拍到第幾得我笑左聲

咪撚理佢啦 成個post就係到不斷咁話套野唔好睇好爛唔好笑 成個怨婦咁唔知仲以為deadpool殺左佢全家 講到咁差又要走入黎哂時間心機做打手寫衰套野 真係好撚得閒

始終覺得波叔嗰隻抽水好笑啲，deadpool抽次文化水無咁edgy，反應不大都正路

Vanessa戲入面好撚正
但google佢其他相就一般

講唔好睇就係怨婦？
入黎負皮就係哂時間做打手
dp狗真係惡
下個post寫明打飛機聚會啦
不過唔知有無下個

講唔好睇唔一定係怨婦

但好似你咁撚on9 mon實個post係到話唔好睇就好撚怨婦

司馬昭之心路人皆知啦屌

唔好睇講一兩次咪夠 好似你咁撚煩閪追住黎話唔好睇真係好撚on9

原來規定左負評唔可以多過一兩次架
多過就係怨婦
不過我唔同你嘈啦
廢事幫你班dp狗推post
我就笑撚住咁睇你地石沉大海

如果dead pool 有粗口字幕就正

劇情討論性唔高姐
av 果啲，片尾討論都夠講幾個post 啦

由頭至尾你咪自我中心囉
你覺得唔好笑就唔好笑 人地笑就諸多意見

講真 你嘜水呀

應該咁講， 根據角色設定 deadpool 的犯駁位真是極少，
不會出現角色時強時弱或者美隊勁過女巫呢類不合理情節

呢個區無人講火影/聖經/少量DC

好搞笑， 呢套戲得兩個post 但票房4000萬，

Avengers 16個post 票房1.5憶

同樣是marvel 戲， deadpool 得2d 仲要3級還要前avenger後Han solo, deadpool 的表現絕得是好好

又有返imax場

巴打睇得都細心 但漫畫睇返好似的確係Juggernaut先係呀哥 而且電影好似都只係用brother 所以要睇下佢之後點設定

有可能subtitles 錯姐

今次隻Juggernaut大隻返 有FEEL過舊版好多

波蘭睇有香港+日本

話聽唔明廣東話，其實好似係知佢講咩
所以先話唔好討價還價
一見到簡體字唔識就直接掉走

係喎，漫畫的確調轉
或者真係subtitle錯

舊版果個純粹係弱智大隻佬，淨係識撞，又細隻

果個美式足球員黎既屌

而家新版D人設正好多 colossus都大隻左又有俄國口音

我諗新版colossus設定只限於deadpool
因為一到番dofp未來，又係用番舊版演員
變身前後設定唔同 不過冇辦法

唔怕既 我諗佢條線有排都唔會拍到去dofp個未來，唔係又搵返D老演員黎拍咩

我諗都唔再提個班架啦，雖然有話拍幻影貓

舊版好似都米九

今日終於睇左黎報到
睇返之前巴打話domino選角個陣啲人鬧到仆街先知點解dp瘋狂攻擊cable種族歧視

新版果個係咪冇得變正常皮膚

用CGI整又唔夠預算
無計

高但唔夠壯

今日終於睇左
比預期好睇好多
原來vanisher係brad pitt
想問matt damon 係邊度出場過

好似係呢個，討論廁紙既肥佬

我平時都係乾濕乾咁抹
睇到呢段好有共嗚

個雪緒好撚似鄧麗欣

佢都算係又拍DC又拍marvel

個人覺得呢個位玩大左少少
你話班L樣抵死
D受害者又勾起件事就唔係咁好

Agger 濕紙巾好重要

sorry想問下而家MCU個PO叫咩名

so dark

唔該

You are my Tom cruise

嚴格上呢套係FOX選角應該 唔可以話係Marvel 自己選

應該係未想搵定死一個演員做 就剩係出呢個樣先

淨係唔變身都要用CGI執返個身型
比邊個做都係咁話

有無人係監獄見到個好似joker 既囚犯
不過可能純粹綠色頭髮 我諗多左

有冇人覺得black black widow 好似邵美琪

今集好撚好睇

今集好睇好多
依家先知原來MIB agent k 係佢
重點係法拉好撚靚

地球邊有人有三、四米高

Star Wars比預期差
啲戲院寧願上返DP好過
但係都唔平

之前Ready Player One上咗好耐，IMAX早場平到$60

domino好正 成套戲最出既角色係佢

deadpool d gag位好易悶 而且今集既4th wall gag有種trying too hard既感覺
上集鋪排好好多 今次唔太順 有種夾硬。砌既feel

講多次domino真係好撚正

cg囉
滅霸都係咁啦
唔通力霸果個又係成千鎊重咩

Star war 拿不到冠軍真是無想過

中過兩次伏仲唔睇定先入場咩

expected

利申fans

今日睇左，勁似

好正 今日先睇 成場十條友都冇 勁舒服

fans都不了

有冇post??

原著就是無法自由變身

最後死侍係兒童院殺兵仔時點解唔用雙刀流要用磚塊 ，好少見佢用雙刀

佢話佢無刀用，想借cable果把
點知 佢唔肯